有冇發夢手足喺前線發夢得多身體開始有以下症狀

如題。啱先係廁所照鏡額頭有粒暗瘡。唔知係未帶頭巾成日up住個額頭。啱先一禁出嚟呈膏狀

成日up住會生暗瘡，正常的過1個星期就謝哂

我怕係啲Tg搞成咁。由細到大都唔會呈膏狀